內地打手多，香港人丁單薄

香港學生畀昆士蘭大學被一堆強國學生拆連儂牆之後，大學Union既FB變左做留言攻擊。內地打手眾多，香港人丁單薄

7.27 元朗見

pish

Push

講左n次
內你老母地咩

中國領使館幫大陸學生口，而家班香港學生被定性為「反華份子」。有香港學生求助，大家幫幫手。

自推

推